Este proyecto git es un ejercicio del curso de programación para aprender 
a utilizar git en grupos de manera colaborativa. 

- Se ha estructurado de manera tal que divide los archivos audiovisuales
y literarios en directorios diferentes. 

- Literatura. 
- Artes Visuales. 
